我真係試過...但我真係唔得了

好辛苦
好想死
依個想法只係不斷慢慢擴大
我真係試過努力去生活
但我只係個一事無成既廢人
我冇動力去做任何野
我真係唔得了
我只係得返我呀爸
已經冇野留戀了

你有佢地支持你

why

你死咗咁你阿爸點？

死之前爲香港做返件好事 拖埋d狗官一齊...妳懂的

唔係下下都要用死去解決問題既...

我唔知 我最擔心我呀爸

唔覺得做人好辛苦又冇半點幸福咩

多謝巴打...

去一轉旅行

唔好呀
樓主頂住！

去過兩次旅行
但已經對個世界冇哂興趣
連玩都淨係覺得好麻煩

點樣先可以頂住...

死點解解決唔到問題...

訓咗先算啦！

的確係解決到,但係一死左就乜柒都無
唔會有之後..

訓醒又要返學
面對住d難到挑戰唔到既野
睇住身邊既人恥笑我點解學唔識
我唔想返

巴打 你咩事唔開心呀？ 我岩岩都發生左件好唔開心既事 同你一樣有咁既念頭 但放唔低屋企人

巴打讀咩？
唔識咪唔識囉有幾閒啫
實有人識多啲有人識少啲格

要俾時間自己學識不為別人而活啊 ching
只為愛你嘅人而活

兩句都幾矛盾....

讀IT
我好想去學好佢
但同時冇心冇力去做任何野...

已經唔係有事唔開心既程度
係冇事值得開心
巴打你又有咩事

咁咪拍枱屌柒佢地老母囉
好多上一輩覺得讀唔掂就冚家鏟
你何必咁認真聽 輕輕放下就得
你有冇想嘗試既興趣

死既優點就係冇之後...